幫手足換張mon貼、換個殻【延長到7月尾】

19年7月尾已開始幫手足換Mon貼/殼，由於抗爭未完，我地決定延長安排到七月底。
原 post:
小弟P牌，不能推 post，請各位盡量推推讓多啲手足睇到。

事源見到好多手足，用晒啲錢去買裝備，部手機張 mon 貼爛咗都捨得換。
我地一班同事想幫下手，幫手足換張 mon 貼，換個殻，等你地唔好俾爛貼𠝹親手。
又或者唔好再跌爛電話，手機依家好重要。

由於我地嘅辨公時間較短，就唔到所有查詢嘅朋友。
所以也能安排順豐櫃自取，方便啲不方便上來的手足，不需要提供電話地址。
若果方便建議方便都係上嚟我地幫你整，會靚啲。同埋慳返啲運費幫更多手足。

我地只能換 Mon 貼，送殻，不能整爆 Mon。唔好意思。

公司主要做蘋果產品，所以 iPhone 5 - 11 嘅嘢都有，唔駛問直接依以下例子寫，Android 機，較少，但係大路嗰啲都有嘅，請 tg 問 admin。

請不要開 secret chat，因為其他 admin 睇唔到，好難跟。
唔好問幾錢，能幫到你就攞。我地阻唔到立心不良嘅人，但希望盡力幫到有需要嘅朋友。

若果幫唔到你，對唔住。我地會再思考點做。
最後，多謝所有企出嚟嘅手足。大家應多謝任何位置嘅手足，同時思考下自己用乜嘢方式去十扑佢地。貼下轉發文宣、修補連儂牆、和你 lunch、和你唱， 等等都係風險較細嘅支持方式。用自己嘅行動感染身邊嘅朋友。

=========
換嘢方法一 - 上 office 換
- TG 向 admin 查詢有無貨
- 到場時 講聲嚟攞貼/殻，寫張為香港加油嘅 memo 就得。
- 交俾同事睇，佢地明，知道點做；唔駛講嘢。唔駛留資料，唔駛俾證明。

換嘢方法二 - 順豐櫃換領
- TG 向 admin 查詢有無貨
- 提供最方便你嘅順豐櫃
- 到貨後，我地會俾取貨返密碼你。請40小時內取貨，唔攞退貨會罰錢㗎。運費我地俾。
- 收到貨後，寫張 Memo 影張相鼓勵香港人。

為減少 admin 工作，查詢時，請提供以下資料：
手機型號: 《 手機邊款 》
要換乜嘢: 《 爛咗乜 》
點樣攞/幾時攞: 《 上 office 邊日幾點 / 順豐櫃 櫃 點碼 》
聯系方式: 《你個 tg username》
寫句俾手足說話：《 例如抗爭口號 》

例一:
手機型號: iPhone 7
要換乜嘢: Mon 貼 / 殻
點樣攞/幾時攞: 上 office 2/8 10:30
聯系方式: @your_tg_name
寫句俾手足說話：光復香港、時代革命

例二:
手機型號: iPhone 8
要換乜嘢: Mon 貼
點樣攞/幾時攞: 順豐櫃 H852LA01P
聯系方式: @你個tg名
寫句俾手足說話：家黃萬事興，家藍吵不停

tg 查詢:
地址:
辨公時間: 10:00 - 18:00 (有需要同我地講，盡量等) (午飯: 12:30 - 13:30)

有好多型號未詳細列出 (但好多都無)，我地主要做 iPhone 產品，可以 tg 問。請 tg 查詢。
未必能俾到你心水嘅款，若有不足。請多多包涵。

或呢度睇睇有啲乜

多謝srswork

自推一嘢

喺hktvmall 幫襯咗你地

郵寄算喇！仲幫襯順豐

多謝支持

自推，希望推到.....見到嘅師兄，幫下手推一下。

本文連結，請給要幫手的手足
幫手足換張mon貼、換個殻【延長到7月尾】

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻
============
📍26-55歲選民登記全線告急唔夠7成
📍廢老登記全部過七成
📍選民登記5月2號deadline
📍2020年7月25日前夠18歲可登記
📍21-25歲手足好叻仔有七成二登記

即上 hk2020.vote
選民登記5分鐘搞掂 仲快過借錢

推

推

【突發】攬炒過後是晨曦！攬炒團隊《重光香港計劃》眾籌上線！